有冇人一個人係異地生活緊？

自己一個人係外國番緊工 每日嘅生活都好悶 放工就番屋企 日日都係咁
Weekend 好多時候就匿係屋企 一啲都唔想岀街 反正岀去又冇嘢好做 多數都係執下屋溫下書

其實真係好悶好孤獨 一個朋友都冇 個個都番哂香港 同同事又唔會話好熟 始終culture 問題 你唔會有好多嘢想同佢地傾 份工又唔係自己好鍾意只不過係因為簽左約先要繼續做

好多時候一番到屋企唔知點解會忍唔住好想喊 覺得自己好似被屋企人拋棄左
一個人過到嚟都唔知為咩 有陣時好羨慕人哋點解可以有屋企人陪 放假可以周圍玩 而自己就一直要好孤獨咁生活

多謝你肯睇哂

無咩事都係早啲瞓 聽日準時起身番工 繼續一個人生活

自己住好撚爽

要返工對人個陣咪唔舒服囉

第7年喺外國
呢排好想返香港

同樓主一樣都係外國生活緊完全明白
今個學期都係remote teaching
所以基本上無哂校園生活
又無咩朋友 唯有搵多啲野做下
會番下part time 去下gym 打下機
叫做無咁悶 共勉之

第五年 慣咗本身同housemate ok同埋有啲fd但其實大家都忙唔係經常搵 不過如果自己有錢的話都係鍾意自己住/studio毒撚性格改唔到

我都有呢種感覺呀 因為Covid lockdown 又識唔到人長期係間房到 讀書又好大壓力 好掛住香港有屋企/朋友既時間

我都係咁自己一個讀緊書，呢一邊又冇乜friend，仲要近排同女朋友散左
真係覺得好孤獨

黎幾年毒足幾年
如果唔係香港而家咁舊年一早返左香港

好凍
黎左兩年都未慣
日日對住四埲牆好辛苦

放假都要留係屋企 武肺邊度都去唔到 覺得會last多一年

一年？唔好咁樂觀啦
地獄如UK，兩日兩萬單，淨係諗起死幾多人都夠慘。

19年6月開始+疫情，令我覺得開始唔會諗太多自己太多plan，都係順勢而行，根本預唔到太多。

想識朋友就揾下當地香港/亞洲group, Facebook 又得meetup 又得；想搵嘢做就做義工、做gym、學音樂藝術、去行山行博物館；本身鍾意玩既，咁咪去下其他城市參加當地團（武肺停左冇計）

唔知你住咩國家，但係我住歐洲開心過喺香港，唔使一日到黑對住一堆人

對我嚟講香港先係地獄，特別喺當你知道呢個城市95%冇未來

同感

手殘㩒左負皮sorry

住緊荷蘭？

德意志

好夜啦喎 訓覺啦

香港呢個最大嘅comfort zone都離開咗，有機會就放膽試一試

我前兩個月參加户外活動有人確診，搞到要自閉14日，好彩冇事

而家諗住上e-bay買二手單車，遲下週末出市郊踩

食得太飽瞓唔著
煮緊營多做宵夜，點知孟加拉人夜晚晚喺度食咖哩又請埋我一份

咁痴線 凌晨煮咖喱
我依家唔敢同外國人講野/交流 驚佢地有武肺 口罩又唔戴 又周圍去bar咁

同樓主一樣 不過總好過夾硬搵啲唔係咁投契嘅人陪
已經打算搵吓part-time翻

次次十一點先食晚飯嗰孟加拉人信伊斯蘭教，冇得光明正大飲酒去蒲，風險算低

我嗰度無奇不有
荷蘭妹話fing頭丸好普遍、法國妹閱腸無數、西班牙情侶個個都以為佢哋係兩兄妹、北京人自閉讀博士，仲有個加州美國人勁chill

咁你係咩

又話外國好,去到外國, 個個都想返香港

專心讀top up, 少啲上連登出膠post啦
唔好爛grade呀

我今年返緊placement 大部分時間wfh 呢個town又悶 完全冇social life

我喺香港都係咁生活

加油 你是追夢嗎？

番part time都好嘅 hea下時間

多謝你
都算係嘅

玩D交友app就唔會悶
約下炮搵下sp幾爽

我住元朗，同香港市區都好遠，都似異地生活

人在歐洲
想去其他城市行下 但武肺又爆到仆街

我覺得入冬會仲勁啲
諗過聖誕去荷蘭探朋友 都係算數

Same 聖誕諗住飛去朋友到 唔想自己一個過
希望會飛到

同意 應該會再升
我本身想去附近其他地方都取消左念頭 更加唔好講飛其他國家

希望你成行

寂莫外地撚不如開個tg樹窿9up吓

加油 祝苦盡甘來

Agree

有牛牛陪你都好呀

[url]有個朋友都係一個人係異地生活緊
成日好想知佢過成點
但係佢都番緊工
同埋有時好似都幾享受孤獨
所以好怕搵佢會煩到佢
巴打會唔會好想有香港嘅舊朋友聯絡你多啲
或者會想點同佢哋keep contact[/url]

一個人喺英國讀書，今年已經第二年，完全無homesick
完全唔掛住屋企人未有武肺嘅時候一個人獨遊左4-5次
我d同學問我點解可以咁耐唔翻香港

我都想去旅行，但係好驚去到一半當地政府改左d政策，突然要lockdown咁

出去識下朋友啦 比人話圍爐都好 識返附近啲香港人 講下廣東話無咁難捱
遲下冬天4-5點就天黑 一個人都幾難頂

一個人係外國讀書，都係冇乜friend又多大陸人，同外國人又唔係好friend到

讀書個陣一個人真係冇咩問題 至少都有同學
但係一變咗番工本身都有啲壓力 加上武肺又冇哂frd
係有啲難捱

熟嘅frd都走番哂香港

係 會想返都返唔到

英國x2
最近有無去英國其他地方？

未呀，搵唔到friend同我一齊去

養隻狗
做 John wick

我係因為見d cases爆返上黎所以無去

快手揾個男女朋友

成日見同層班巴基斯坦gang夜晚10點先煮咖哩12點先食飯我成日都笑佢地似食消夜

係外地讀書算唔算

呢邊少華人 更少香港人
不過就係因為少 所以會更加珍惜
有時間見面食野都會好開心覺得好warm

唔鍾意咪返香港
留係外國唔開心做乜

簽咗contract 冇得話走就走

你朋友都係香港/亞洲人？
我淨係識歐洲人，諗住佢地聖誕多數都係同屋企人過，就無諗過搵伴過聖誕

簽咗好耐？
直接同公司HR 講有無得傾？

歐洲人呀

簽左一年
份工其實都算係為自己前途而做 唔做就好難可以番到香港發展

不過覺得飛到既機會其實都微應該遲多個月 歐洲周圍都再一次lockdown 依家又爆番上去

一年
好快過者，放心返到香港就會掛住你而家係外國架啦

掛住屋企人

前途關係 我都未知過咗呢一年應唔應該繼續留係度番工 番到香港發展機會細 所以都未決定好

我承認係外國生活有陣時係幾好 有自己一間房 又靜啲 不過都好想番屋企有人同我講下嘢

自己開心緊要，返香港啦，外國唔啱你

我都仲考慮緊 開心都要食飯 驚番到香港冇人請

我會睇big picture, 加油啦樓主 諗下呢個機會幾難得 而且你都簽咗contract 嘗試好好享受呢段時間lo, 當你無得再繼續留時可能會後悔只係用咗呢啲時間黎掛住香港

其實真係幾難
等如香港唔會見到南亞人同本地人玩咁
而且識完都係過一排就會斷左聯絡
永遠最熟班死黨都係香港果班
同埋非自己母語既人做唔到深層次交流
可能我無乜語言天份

same 乜人都冇識到之後棟block有人tested positive宜家成棟隔離14日 佢哋仲唔係好care咁-.-日日都一齊飲酒 話有一個中咗 其餘都一定中 所以唔洗驚
嚟咗三個禮拜都唔知做乜日日都係房

想去旅行嫁其實
不過應該淨係可以國內遊

完全係我個情況

你點對人 人點對你啦 天大地大 總有啱傾既人既
無叫你要同人做best friend, 交個朋友做飯腳酒腳之麻

真，連想行前幾步主動少少又要等個浪完

同你一樣

原本同block已經有兩個close contact 啱啱又多條友出病徵

一樣呀

所以冇簡住係student dorm
自己一個出面租安全好多